覺唔覺d人成日將join/裝 講成joy好撚on9

“比個碗我joy住”
“今晚bbq joy唔joy ”
joy乜撚

J

應該讀盛載個載

未聽過 你返庇護工場?

變調做陰平(1聲)